我是中國人，我支持南京大屠殺

支持

可以打你老衲未？

學將見宗話齋
要向前看
支那人唔好再糾纏南京大屠殺，要向前看

助清除人口，中國或成最大贏家

其實你哋真係信新疆有「種族滅絕」咩? （2）

老喬認同
我唔相信有南京大屠殺

老林G 持再屠殺

支持老毛三面紅旗+文化大革命
殺撚哂的支那人

大家都等咗好耐

立場鮮明
冇新疆棉唔著
燒晒佢

冇南京大屠殺呢回事
唔好污名化,政治化
正式係叫南京事件,係兩幫人聚集打鬥,勢均力敵

國安法

衲弟人之將死其言也善

我支持南京大屠殺，你們可以打我了

I am Chinese and I approve this message

咱們中國人不吃這一套日本沒有資格居高臨下跟慰安婦談話

互毆姐

慰安婦人工高過當年普通人好多，明明貪高人工先去做雞但係戰後又要拎光環扮受害者話俾人逼
一班臭雞

南京大屠殺其實係死咗三十萬隻曱甴

葉劉mode: 真的有南京大屠殺嗎? 南京人而家死晒咩?

支那人冇一個係無辜的

外國勢力唔好將南京政治化,根本冇大屠殺,我支持純潔的南京